覺唔覺依家啲Youtuber成班圍爐打飛機？

唔知大家覺唔覺
依家啲Youtuber質素比較以前差左？
求其係Youtube睇條片聽首歌都可以撞到啲Youtuber介紹緊隻垃圾手機Game?又或者你根本都唔識佢但係又聽到佢講：「Hello大家好、又係我XXX」
睇到呢到你係咪心諗：「邊撚個阿」

講番正題
點解叫圍爐打飛機？
唔知大家仲記唔記得當年有條片叫
「一生中只想尋找一個肯挨麥記的女人」
先唔講畫面鏡頭質素 只講故事 想帶出既意義
我諗各位巴打都心領神會

當條片被網民捧上天既時候
一班眼紅既「Youtuber」反而拍條片出黎反人條片
開埋名：伍公子（非Loui5Ng伍公子）窮飛龍等
本來呢條片既原創人都有講過想繼續出片 但之後就無左消息 雖然唔知有冇直接關係 但最起碼睇得出 佢地不被呢群所謂既Youtuber歡迎

講番最近既例子 Sunny同大J(簡稱梅酒事情）
雖然大J條梅酒片就無講明邊個違例 心水清既各位網友相信都知係講緊Sunny
而條片好明顯地唔只提醒大家釀梅酒要注意既事
而係下馬威比Sunny 唔識就咪撚教人
可能覺得自己係日本野權威？《 呢個真係個人意見

重點係提醒大家係無問題 而係點解條片入面咁大陣火藥味？
簡單 因為唔係一個圈子囉

香港Youtuber界中（可能其他國家都係不過利申無睇就唔評論）岩玩岩傾有利益關係 大家就會合作拍啲片 搞啲聚會
唔岩玩但又拍到條全香港都討論既片？
一齊反9你

Bomba Loui5NG伍公子 eminleo 呢啲舊時代既Youtuber拍既片無依家啲片咁多平台同咁有效率
因為個個時候除左簡唔中幾個廣告就真係興趣既年代

依家正正式式變左一個職業 一個每人一條片都做到Youtuber既時代

你以為一個Youtuber分享另一個Youtuber啲片係因為朋友？真係好睇？

係因為佢地坐埋同一個飛機爐咋✈️😈

邊撚個得閒理呢班垃圾 得你先咁留意

仲要成班on9 打晒來龍去脈

同果班專業分析補習導師轉會, 邊個同邊個不和一樣咁撚on9

冇㗎啦
連唯一清泉Captv都冇埋
香港YouTube正一垃圾

香港youtuber有好過咩

你講緊「伍仔有伍妞」呢個channel 吓嘛?

呢個channel 同飛龍,mary姐同期出，但係做極都係咁梅

無人想知

Uncle bob?

成班見ptcg值錢就走哂去拍
個個都拍爆盒片
心諗 唔好拎隻game黎賺錢啦好嗎

bob 叔同點cook guide已經係我最後兩個會睇嘅香港YouTuber
無獨有偶兩個都係整嘢食channel

點cook guide除左淘寶之外其實幾好

係真

關我撚事咩！香港啲YouTuber俾班00後睇架渣！

最近有班小圈子跟風玩寵物小精靈卡